唉你地班遊行人士真係

珠寶業上月生意捐失近7億

搞到班蝗唔敢黎香港掃貨

林奠唔比反應唔緊要
直接拖累香港經濟
邊個話遊行無用

一個月7億
遊行幾多個月會破產？